624轉左十點半！624轉左十點半！

幫推呀 轉左十點半

幫推幫推

大家出黎 唔好成日諗住多自己一個唔多

請左聽日假

幫推

幫you push push
做咩轉架

一齊接佢收工

push

使咩轉左10點？

推

要返工 黎唔到

一個都不能少

咁夜先吹雞

Push

10點半集合11點出發唔好咩
唔通等2個鐘消耗大家體力同時間咩

點解無啦啦轉先？比個解釋？

其實一直有人講 但次次啲post都沉得快

佢就係無寫個解釋出黎丫嘛

其實轉左好耐
我估係唔想消耗大家體力姐
9點集合11點出發 有幾多個真係咁早去

推呀

因為樓主唔係太清楚 啱啱佢開post講9點我提佢佢先知 sorry
因為轉左時間好耐架啦 可能舊文宣圖始終係度

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

係好攰 但係頂硬上

PUSH

pish

和而不同 無事

P

無 我純粹解釋返大家知姐

三枝香

無事無事 推左先

推推

搞得太散啦
我勸你唔好搞624
睇反應都知聽日人一定少

要po ig 啊

大家盡做啦

推！

麻煩大家幫幫手

無左撒回?

接放工嘅巴絲，建議你哋造福吓其他區嘅公務員，唔洗次次都去同一個地方

而家先講 除左sick leave有咩可能支持到

推啊

如果唔夠人就死了 推爆佢呀

放工見

想放工就入黎推post啦！！

1030呀

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

有心既幫手宣傳下都好
總有啲人比較得閒

其實有無人開ig ac做文宣?
我ig淨係搵#antielab 資料幾散

推俾多啲人知, 一齊接放工!!

推。。

呢到推之外
記得share ig/fb

好似未有人咁做
係咪要瘋狂亂add人？
認真問
定買ads

去搞狗唔好搞市民啦d廢中開始 轉方向

Pish

shared

加油

Push，各位嚟到就嚟

支持！支持！

真係好嘢

....
621嗌到喉嚨痛
想抖下626先出

努力

聽日見

唔可以推

624唔洗嗌
人到都夠

一來畀人捉就仆街
兩來好易畀人利用
大家用自己ig 影響身邊人會更好

幫手推！

推撚爆佢老母

有目標好過無野做！聽日必到！

十點半見 幫手ig fb再宣傳下

唔好質疑喇，太早去到自己消耗自己仲差

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 G20各國領事館遞信+民陣愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

幫推幫推幫推

之前set 7點集合根本完全唔係後生仔生理時間，其實9點都抆水，10點半合理得多，都唔知邊個咁醒諗出嚟

黎唔到 照推

好咩認真點解唔focus一個野餐到

各有各做好嗎

Help push

聽日我攞左假
但係身邊d朋友都已經冇假
得我自己一個
好想出 但係驚有危險走唔到
點好

手動推post

我淨係驚有反效果 民意係我地backup

624 626定必失敗

點睇

樓豬點睇

624 626定必失敗

pppp

大家自己一個都唔洗驚 我e幾日好多時都係自己一個出，但當你出到黎就有成班志同道合既人陪你，好易識到新朋友

唔認同sorry
民意係重點 但其實無不合作運動係唔消耗民意
你無可能一直攬哂啲民意又做到野
你睇一直好多人都一時撐一時屌
其實你要得幾多呢啲民意
唔好不停俾民意限死哂自己
否則你無野可以做
等俾政府玩死你

@godblesshk
@antielabhk
@protectourplace
我自己有follow上面3個
狂add佢地啲followers應該得掛

好 兄弟爬山 聽日係警總定邊？
利申 學生 要等放學

幫手推

唔洗怕呀 好多人都係自己一個去
去得既都係戰友 如果擔心既聽日搵個差唔多年紀既一齊行 相信對方都會ok

唔知
10半集合就會周圍去
No plan
呢啲先叫游擊嘛

幫

咁到時再睇你班友去邊啦幫得就幫

用ig點俾人捉?

麻煩哂
Fb ig都幫手宣傳下

??????

推推推

我成日驚人以為我係鬼
612個晚我搭尾班地鐵見到個男仔
已經成身都好污糟
見佢入到站都戴晒頭盔口罩
我就提佢不如除左頭盔先啦
驚佢咁張揚會比狗捉
之後佢唔想理我 hea應我 行開左
其實我真係驚佢比人拉 因為四圍好多狗

記住4大訢求無一個係成功 重有義士阿 政府依家放軟等你地鬼打鬼 但我唔想你地淡忘

We connect

推一推

特首教 we connect

革命都輸咗咁多代啦， 無數咁多人都犧牲咗啦，都贏唔到啦， 仲要輸到幾時先夠皮呀? 點解我哋呢代唔可以贏呀? 我哋呢代贏咗佢得唔得呀?比啲精神！

source?

我學校d人全部唔係和理非就政治冷感 我想宣傳都宣傳唔到比邊個
但我會post d聲明 希望有用
加油！！

特首話香港人要we connect

幫推 但我真係請唔到假幫手了

推佢老母！！！！push

唔好失敗論，大家盡做

推
香港人要加油

唔緊要 幫手fb ig宣傳下都好

返工後黎會仲繼續架係咪？

[突發][正式]聽日624 一齊兜風接放工

幫手推埋呢個

守護香港

推，一定要出黎，唔係全香港會以為件事已經完左

聽日見啦各位巴絲！早啲休息

返工後？
你指放工後？
唔肯定玩幾耐架
游擊嘛

愛你呀

決定時間其實base on咩

無錯，香港人太善忘

大家盡做

戰術黎，自己諗下

出發時間無變
純粹費事咁早集合消耗體力

上

推爆佢

幫推多吓，訓了！聽朝見

[置頂］和理非解放公務員指南

出發前請參考指南

釋放義士

和理非非

admin del po pleaseee
轉左新時間
pushhhhhhhh

唱聖詩

整得好好
睇完想喊
大家唔好放棄

10點半集合11點出發係啱架

[突發][正式]聽日624 一齊兜風接放工

幫手推埋呢個 辛苦了

Push!

明天目標： 釋放義士、 取消暴動定性、 撤回修例

唔撚知個政府會幾痴線

推呀
叫多啲人

推爆佢呀

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

Pushhh

lunch join

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

係香港人嘅同我出嚟

依家仲未瞓既聽朝唔會醒到啦

要起身實起到既
差在知唔知呢件事架姐

推！！！！！！

禮拜4晚無瞓過
就係驚7:00醒唔到
點知全香港人遲到

推~

Sorry 個日我都遲到 因為本身想出去買gear先
7點又真係太早既

要返工加油

推 加油！！！

唔理幾點啦，出咗先講

幫手fb ig宣傳同推個靚post

都要理既
10點半 唔好消耗體力
到時見

請假接人收工

實在睇過眼你地所作所為 咁樣阻住政府機關做野為咩
灣仔修頓中心成棟政府部門用 仲有好多道友拎美沙同 你阻人開飯 吉你地都似 唔好亂黎

唔好搞啦好無，民意會逆轉架再搞落去

我肯定聽日好小人

隔離post有個講得唔錯 只要去就知到時點做，失敗既教係經驗黎，最重要係肯試，因為從來都未試過突襲

推啊，去到咁就去

推

香港人加油

我都想比人接收工 但係番醫院冇辦法.....

堅

up

Pish，大家幫手宣傳吓

推爆佢老母

支持！

pishh

He will never walk alone

我只係想講，我fb ig 1個po都見唔到

pish!!!

大家企出嚟啦

我幾分鐘前sd比個fd睇
佢話 下 咁突然
証明今次無乜人知

個標題寫得幾好

企硬呀大家share

聽日發夢打算用白光爆閃同leaser嘅入嚟！

推
今晚都有出
但係聽日真係請唔到假
26 號見
聽日得閒冇野做既你地一定要出現

25
26
27 都會出

24 你地一定要幫我出埋我果份

好
接力

sor我語癌
我意思del舊po

唔知點解好多人都推舊po
Admin應該無咁快睇到

起勢咁推

推，聽日見

唔係分化，亦都唔係講負面說話
個人認為624行動唔太需要

PISH

G20前嘅好日子

星期六 日大家抖夠啦唔可以俾事情叼淡

盡做呀大家

香港人 加油

推推！

推呀
有用冇用做咗先知
唔可以畀件事die down
聚集民意G20再嚟多次大嘢

試下多REPLY 可能會易啲推走小智

摧

其實到底咩小智
我除左推post同啲舊既正經post咩都無睇

有個弱撚智垃圾小智post上咗熱門

由佢沉啦

而家咪瘋狂推囉

Push，人數可決定一切

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

動物台討論小智 唔算多人覆 熱門仲排得前過依個POST

屌要返工呀，夜晚有無？

哦屌 動物台

未知玩到幾時

照我觀察 除左開POST時間遲啲同埋多啲REPLY之外我諗唔到其他理由

Siu

就push

Skwlsjwhwh

推到大家睇到

未完架！！

辛苦曬,其實我覺得都推夠㗎啦

你都辛苦喇，大家係咪已經瞓晒

我覺得其實推得差唔多， 啲人一係瞓咗， 要睇已經睇咗， 真係想推嘅話不如聽日七點再推

好！！
你都早啲休息啦，養足精神聽日先有力接放工

好的加油辛苦曬

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

Pishhh

聽日單機加入 明天見

Lm

1030,1030

推 岩岩先知

咩工係上晏 11 點收工？

幫你推

推！！ 金鐘灣仔一帶有幾多部門可以接收工？

今日多左呀婆坐車出黎

今日加油

接佢老母

呢個時間啱啱好, 早上番完工, 坐好晒, 埋晒位.

下午就可以放工, 得半日, 班友又冇時間佈署走去邊.

如果早上就嚟料, 班友就會揾其他地方, 唔會番原本嘅位置

提提大家，政府總部今日重新開放。

加油啊

宣傳太少

玩突擊大家出到就出，放工都可以出

放工黎

我想去旁邊既特首辦，睇下林鄭月娥係咪返緊工。

其實都唔多想理你條戇鳩
你以為你咁鳩up幾句會係度有人認同你？
咁撚叻咪自己出黎撐警集會囉，睇下你身邊個班係咩人囉 成班死廢老黑警(低知識易比人洗腦份子)
你估612唔衝777會撤回？ 和平集會有用就唔會搞到有612既事件 所有既革命絕大部分都一定會流血
咪撚再天真叫人和平示威，假如個班真係暴徒，香港政府一定係一個暴政先會咁。你試下612唔撚衝？777會唔會咁撚淆出黎宣布暫緩？103萬和平示威係有用既就唔會有612既沖突更加唔會有撤回既可能性
？你話佢地係無腦 不過佢地為香港人爭取到暫緩，
請問你覺得有咩高見先可以暴攻讓步呢？出黎鳩叫打飛機？ 你話佢地暴徒共產黨都係暴徒啦咁，只不過歷史最後係蔣介石輸左，共狗先唔叫暴徒。
一班為香港既人被暴政話係暴徒 笑話？

等緊你地黎接我
唔想返正

特首自己親口話69後照推因為香港人不嬲和平遊行，係612有人衝擊先暫緩㗎，唔衝邊有人理你呀on99

太遲先知 盡量幫推

置頂

唔好比佢停

幫推 收工黎

123

淨係灣仔嗰三棟野都十幾個政府部門，仲要連埋一齊，性價比超高

要返工黎唔到
接左我先

小弟第一次去稅局傾野 有啲潸 想約埋人一齊去交稅 之後再去拎身分証 有巴打一齊去嗎？

推呀屌

政總 合署 警總 稅局 入境 一日遊野餐路線？

按人數決定大家快啲call齊各路手足

政府各大樓出左email通知員工遇到示威者會有足夠人力應付
連九龍新界啲政府大樓都收到

毋忘義士

狗總門口條街已有接近10隻狗狗企街罰企
大家自己睇路小心

不與狗隻正面衝突

啱啱經荃灣警署。 有一堆警犬上左旅遊巴

點解你講野成個弱智仔甘
講野甘偏激
叫義士死
但自己就係一個和平示威者
一篇收多錢?

去第到 今日唔同狗狗玩

大家等陣見

推!!~

push!

Pishhhhhhh

吾出了 要返工好攰

吾你老母

piah

++++

繼續spread開去啦大家，放工可照join

頭先經過上水警署 大約有廿隻警犬帶晒袋 應該等緊車出

食埋早餐起步

oush

淚了 不出了

輕輕幫推

真攰

香港加油

推！！！！

大家出嚟啦

Push ~

依家先瞓醒見到

有心唔怕遲

大家盡出

出發啦！

推 大家一陣見

大家加油！

快黎接我地放工，成班同事等緊你地解放我地

落雨 大家小心呀

coming

等陣見大家

絲打出嚟未呀

政總天橋入口 14隻狗
守力明顯增加 我諗今日冇咁容易提早放人走 加油
人要夠多 希望大家出黎

黎唔到 大家加油！！

有大量警車

等緊你地嚟，加油

圖？

各位加油

推～～～

現場咩情況

10半集合啊

黎到11點 去邊等

按人數決定地點

出緊

喺太古廣場 而家應該去邊

Push!!

推 加油

等夠鐘就政總

加油 支持

北角合署呢

落雨照嚟

？

畀心機返工喇你

見到政總戈面好多龜車...
大家小心

騎緊牛出

黎緊

現場情況如何？

大家盡量唔好經天橋 易比狗逗

坐緊牛來+1

今多 隨時可能要等放晏晝啲人出嚟反包圍

新界落緊狗屎，大家睇天氣 be water!

出黎啦

現場點點

今次臨急臨忙難號召，希望大家可以24-48小時前就通知

一早叫咗啦, post 沉大海only

金鐘出閘見唔到黑衫

在附近返工，頭先同事上黎時講

有冇現場圖？

一個人都冇但成隊警察

冇人

香港人冇動力了

黎緊呀 有冇現場圖

煲底無人

而家現場咩環境？

人！

就到

煲底坐低等 自然就會愈來愈多人

煲底坐低等 自然就會愈來愈多人
個個都話無人無人 自行又唔去坐低先

人影都冇隻

等到12點 都唔夠人就自動散水 當散完步

Upload 唔到

香港獨立媒體網

傳11時再「接放工」
政總鐵馬陣接招

【即時】(10:15) 網上流傳今日11時再次發起「接放工」不合作行動。在早上10時15分，金鐘政府總部、添馬公園一帶未見有市民聚集，準備行動。而政府總部東翼入口則架起鐵馬，並有多名警員及保安員駐守。另外，公民廣場上亦放置大量鐵馬。

黎緊！要買帽

輕輕一推

0人

想食LUNCH

煲底坐低等 自然就會愈來愈多人
個個都話無人無人 自己又唔去坐低先？

屌係咁問現場圖有冇人有冇人
你係因為人多先出黎? 唔夠多就唔出啊?
你係為香港企出黎啊!
你黎咪多人囉!

好想出 但有工作要趕嚟唔到
加油呀！26號再嚟

11點到 邊到集合

到左既先去煲底等?人多再行?

煲底民陣11點G20記者會，可以去湊夠人數先！

直確態度

煲底，快

都幾好吖，要差佬日日夏天無得蛇王嘆冷氣，做番佢地所謂嘅「天職」！

煲底等先各位

去現場煲底你咪知

大家出到嚟嘅最緊要冷靜 周圍都有鏡頭 話比所有人知我地係理性同知自己做緊乜 見到狗同tvb都係講訴求 少人身攻擊同粗口喇 留返人多先剷佢地

最緊要話比連登嗰班民意派聽不合作運動都可以有民意架

煲底

煲底集合先

加油，香港人

大家係邊

黎緊！！

加密遮樣呀ching

Be water，邊到無人就去邊到

搭緊車！！

唔係唔想早 但游擊啊大佬 一早講哂咪姐係出去佔空樓
大家做下好心睇多啲post啦

痾埋屎

搭緊車過黎！！

遲到好過唔到
有心唔怕遲

推，出面開始多閒聊POST

推
要返工出唔到
加油

大家加油

幾多人先開始出發

起碼100喇 而加一半

我係外國

心到

塞車。。。

你到左？

現場 50人到

多謝你地

100人

即係好似約人果陣個個都問：有邊個黎？

12點行 遲到嘅快到

呢頭又話搞呢樣 呢頭又話搞果樣
分散啲啲人 ， 點搞得成